手題電腦問題

用緊t450s 唸住拿來玩下battleground 但點知一入就lag到玩唔到 部laptop係真係玩唔到隻game定係要set 點樣推爆隻顯卡先用到？